ex你老母臭

Exexex係好野就唔撚會係ex啦
On99
醒啦垃圾們

我都覺
Ex個老母個閪好臭

班人仲係到講到幾掛住個ex
幾撚情深 唔講以為情聖

咪就係 有個好既係面前唔撚要 係西都要掛住個ex

男人老狗無啲骨氣

臭雞

Ex係最on9